我覺得無謂係新鴻基呢個問題糾纏太耐

冇咩意思，差佬係咪都爆入黎架啦
唔通期望保安力抗防暴警察？
基本上新鴻基係呢件事上都唔知做得d乜

同埋用太多時間搞佢，浪費左721個focus
返反去計劃721啦

YES

唔通冇左個保安，狗就唔識路黎咩
呢個時候真係要對準政權

推！又失焦牙！！

太古呢？

保安就算唔阻止，都唔應該帶路

呢筆帳要算清楚，一陣其他商場有樣學樣，香港無地方野餐

建議起馬搞埋聽日

新鴻基倒閉，香港咪一樣，認真回到721

PP

人地地區事務 唔幫手咪撚鳩UP 冇人要你插手

你覺得狗真係要你帶路？大會堂一入就係喇wo？

保安肯舉手相擋

擋唔擋到另一回事

起馬輿論戰有幅相可以打殘死差佬

晒氣啦期望廢物保安會擋

如果大家認為重要，就繼續去啦

今次新鴻基帶路
下次會係邊個？
唔俾明確訊息俾其他商場業主知點得呀

同埋現場七成係街坊

收工經過圍兩圍好輕鬆

唔該唔好將721同任何事二元對立

一定要繼續發大
要確保香港大集團至少唔係企係警察個邊

下次又有商場幫警察咁點呀

我都話過，使撚新鴻基帶路咩

有片喎你冇睇過？
越講越似打手

不割蓆呀

呢啲低成本嘅抗爭，只要有時間就一定要繼續，乜都唔好糾纏太耐，咁乜都唔使做架啦

要削弱政權，削弱管治集團內嘅利益係極為重要，所以罷三中商、罷TVBitch等等，舉手之勞就點都要keep住做

官商鄉黑，呢條支線絕對同CCTVB一樣係大數目，而且商戶落閘SHK真係無租收，絕對快見效過CCTVB